# TIVENTS Products Feed 
Contributors: aldrahastur, tivents
Tags: events, tickets
Requires at least: 3.0.1
Tested up to: 5.8
Stable tag: 1.4.1
Requires PHP: 7.4
License: GPLv2 or later
License URI: http://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.html

Präsentieren Sie Ihre Produkte von TIVENTS innerhalb Ihrer Website mit einem Shortcode via API.

## Description

Mit diesem Plugin betten Sie ganz einfach die tivents-Gutscheine und Events auf Ihrer Website ein. Sie entscheiden, ob Sie Gutscheine und Events, oder nur Gutscheine bzw. nur Events präsentieren möchten.
Sie benötigen Ihre Partner-ID. Diese finden Sie in Ihrem Partnerkonto (https://tivents.de/veranstalter).

## Related Links

* [Website](https://tivents.systems/de/wordpress-plugin/)
* [Support](https://wordpress.org/support/plugin/tivents-products-feed/)
* [Github](https://github.com/tivents/tivents-products-feed/)

## Screenshots

1. Admin Bereich
2. Short Code Einbindung
3. Ansicht auf der Seite


## Installation

1. Upload `tivents-products-feed` folder to the `/wp-content/plugins/` directory
1. Activate the plugin through the 'Plugins' menu in WordPress

## Frequently Asked Questions

### Was brauche ich um das Plugin zu nutzen?

Sie benötigen ein Partnerkonto auf tivents und Ihre Partner-ID. Weitere Informationen erhalten Sie unter https://tivents.info/faq

### Was kann ich anpassen?

Sie können entscheiden, ob Sie alle Produkte, Gutscheine oder Events anzeigen möchten und die Primär- und Sekundärfarbe anpassen.


